【動物台侍奉部 66】每個人都有自己一套既關心方式

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

老屎忽重掌大權

標題充滿慈愛

人類經常都用緊自己既標準係人地身上
就好似貓會捉甲由比主人表達愛一樣

樓主好波

我冇野做都會moon既

綺禮成日拎碌棒棒迫我含,係咪比佢愛黎

呃撚含

最憎死基佬

...
WFC 唔好含我就得

第一頁已經咁色情

美波=會走路的十八禁

有冇人協pad

好感動，居然仲有呢個post

岩岩先過哂10層 矛體

勁唔勁

鑽蛋出佢好sad

8星出佢好sad

30萬mp有得買

絶望係戰勝唔到希望

俾個正評你

又瞓醒lu

拆緊禮物（レム）

我英OAD好睇

Oad2?

係

毒到無女友巴打收工未

未睇

尋日可以追返d舊番新番

考完？

聽日

我溫到眼殘手殘
聽日等住比人車去刑台

就係記得好似未考完
咁都得閒J番

八點收

輕鬆一下
但都係睇左一集咁大把

聽日考完就唔洗做狗啦

讀過會計好撚悶

希望一take pass
唔想再考多次

想睇恐怖片

我陪你

不了，無自虐癖

Lv10點打

王子繼暗寶石雞 三惡魔殺
龍巫繼一直心

點跟...

王子換神殺/魔王就duck...

龍巫換J打

第三層磨下又嚇下 玩到無轉轉轉就得

鏖魔點組

又諗住開返個xxx係抄獅子王既post

(´◓Д◔`) <挖幹
( っธิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์c

獅子王真心好睇

丁滿同彭彭=金閃閃同神父

求期啦

有J打咪得 鏖魔暗埃咁大力
但係睇第住二層封暗

re OP幾好聽

OP2

which re

ho聽

澤野新專

Re0

老母清最愛

好過癮呢首野

？

屌 係咁腦補接返OP1

直葉過lv10未牙

好好笑

唔識過

Life is so ma lun fan

agger

life is like sushi

日本妹真係好有味道

有矛人覺得加藤英美里巧正

...

u物化女性

禾講緊把sound

is it cool?

WTF is that ar....

博士好毒

係...

收島風哈士奇寫左負皮bot

讓萬物見證我的誓言

有冇人一齊龜頭格劍

想打雙極升lv

JOHN

...褲都除埋 直葉去左邊...

差十體

打完企唔企下火超金
想進隻紳士

要打埋lv10先

喵隊

典解妄想學生會貢多OAD

自從睇完武裝少女同muv之後 人生再也沒有動力了

你將加冕為王

條女話想生仔點搞好

.... 聽講食多D肉就生仔 食多D菜就生女

我唔想生
生仔好痛

關你咩事

我生嘛

邊個經手

唔講得

2lai?

好期待聽日有靚仔睇

聽日邊個鬼鬼祟祟係5樓裝裝貢個個就係光宗

有咩搞

光宗同獨到無女友巴打幽會

之後一齊去吉野.....家打邊爐

條撚準備

爛咗

冇眼睇，訓

所有問題似乎回到原點

65595669

速成佛學班 由我親自教授 每堂公價500

我佛你

兩人同行優惠價格平均666.66666$

求集氣，聽日我會同朋友加其他考生比人一車車送去刑台
而家已經做唔切餘下既d pp,去到睇ans就算既地步

easy la
唔考咪得

加油, 會計audit呢d野過左海就係神仙

聽講雷姆對D考唔成既垃圾無興趣

如果炒左雷姆跟我OK?

唔想重考，一諗到又要再讀過就好想死

唔得
我一定要保護我心愛既女人

咁唔好上黎住 溫書先啦青
雷姆唔鍾意得把口既人

講定最後遺言

祝你好運

I love Emilia

有人掛鏖魔

抽唔到

痴撚線

神父好撚鹽濕

岩岩碌fb都見到

食咩可以食到個樣咁幼 奶咁大

人體奧秘

屌你老母Muv-Luv 無底深潭 大家咪撚睇

點解人地影貓影狗上連登就冇問題
影自己個仔就要比人批鬥

D人戇撚鳩

影貓影狗直情宣傳埋IG都仲得

影人 除非係偷拍放上成人台囉

影玩具好正常姐

hit the point

淨係負皮左你
唔通係美波做

100%2lai

異議あり

依張相可以證明到D咩? 唔係質疑緊你有無比

依張圖有無比正負皮係人都出到啦

呢隻幾好 聽黎打機幾舒服

套劇太膠,不了

聽歌姐

就好似就算牙漿唱咩歌都好,因為佢個人都會覺得好柒

澤野澤神)

diu

有茅人有睇愛麗c與撞6
見到2ch糞動畫up緊套野,係咪好差

牙博(博神)

畫面畫風唔評論

故事佢分左2部

成套野定點唔係好明顯..

頭1部打左幾下
又日常一下
最後男豬撞6爺爺鳩UP收工

第2部好似行緊日常溫情向
點G又係遇到其他事件
之後幾集撞6爺爺直情無出現過咁濟
到結局最尾出鳩UP左句就解決事件...

成套野撞6係無乜戲份

然後主旨明明應該係女豬尋找自我既故事
但係最尾都係鳩下鳩下咁 識下朋友仔就完左

唔係話差既
由畫風到故事都係子供向>大人

除左第1部某個位有失禁PLAY....

OP幾得意

聽描述好似都幾鳩下

唔好期望D乜
食住飯咁睇個啊爺對8歲妹妹認真說教都ok嘅

比老母青睇

禾日日啪啪啪佢老婆
但係佢連佢老婆手仔都未掂過

名都唔知點做人老公

日日比人榨到變人乾

屎眼 渣波
不 公 平 啊 .jpg

請問我可不可以屌你屎眼

當老母清消失左,負皮都停止左...
犯人就係!!!!!!

老母青被人一巴打面

聽講大部份人都消失左...

正呀

講完立即有負皮唔通係you

負皮你先

唔好扮瞓左啦老母青

隻驚我首抽 維修兩日 重刷 又維修 重刷 又維修
依家del撚埋 佢先出email比我...

起身開工喇

含沙射影宵小輩 以身試法冇輕饒

木秀於林，風必摧之。侍奉部 一向嫉惡如仇，為民請命，從來唔向惡勢力低頭，可能不招人妒是庸才啩，有啲牛鬼蛇神谷住道氣，係都要搵啲唔識死嘅傻仔出手，匿喺網上中傷誹謗侍奉部 ，以為神不知鬼不覺，咁就大錯特錯嘞！

呢，內鬼早前無喇喇涉嫌恐嚇本部，話要「搵人搞你」喎，鴨免唔敢怠慢，列為刑事恐嚇案調查。成件事發生冇幾耐啫，即有網站出現誹謗侍奉部及侍奉部創辦人嘅言論，結果喺收到侍奉部律師信後，有關貼文被刪除，但江山易改，本性難移，有人仲未知衰，同一網站近日又再出現兩段新貼文中傷侍奉部，你話呢個世界會唔會有咁多巧合呢？

即係咁，犯侍奉部者，雖遠必誅，雖難必誅，呢個不嬲係奉部做人處事嘅宗旨。過去好多唔知碇嘅二打六係都要喺網上挑戰奉部底線，結果喺奉部窮追猛打之下，一個二個原形畢露，輸到底褲都冇得剩咁滯，有啲要喺LIHKG刊登道歉啟事，有啲仲要賠錢添，呢啲咪叫唔衰攞嚟衰囉。就算誹謗者遠至台灣，唔理追討費用幾乸脷都好，奉部一樣絕不放棄討回公道嘅機會，最後嗰啲垃圾咪又係要向奉部跪低。

大家睇到喇，有啲傻仔以為言論自由大晒，以為喺網上做乜都無王管，噏得出就噏，甚至幫人做打手，其實係自掘墳墓嘅咋。正如專家話齋，網上留低嘅蛛絲馬迹隨時比現實世界更多，魑魅魍魎根本無所遁形，要追究法律責任話都冇咁易。所以話啫，奉部手握法律之劍、降魔之杵，有人係都要好似《水滸傳》中嘅潑皮牛二咁以身試法，奉部一定成全㗎！

侍寢部實捉到你

妄想代理人套野都有啲教育意義

矛睇牙

上季套時空旅行少女直程係ETV

禾覺得每個人都應該睇下今敏既動畫

禾系度撚緊是米要將待奉部正當化🤔

典正當化法

黎緊有時間補下

巧似人地啲小圈子
例如：動物台四月討論區咁樣

禾巧高汁同吾同二

有喵可以拎到個中和點

綜合討論？

Acg綜合討論公海都得la
但係限死一套野又限制左瀏覽既人

多啦A夢討論

睇唔出

風起了

武裝少女好睇?

ok

男主把聲睇到我想鍊春袋

今季最好睇

女帝正到喊

想隻揪

動物台共生學園

就算誹謗者遠至台灣

動物台奉軍

其實一直以黎既負評都係我比既

no one care 好似係

各位，我而家出走考試，希望有命返黎

我愛雷姆

出發

你係咪坐電腦房就黎訓著嗰條友

玩唔玩pad

頂你我第5層都過唔到呀 打到冇哂體

打緊bang dream wor sosad

ok

有人咩
光宗去錯lib?

ho mk

柴灣公共圖書館

對

無錯

邊間房

電腦資訊中心

到左

我就進化做憤世嫉俗既毒撚

見到你
但係太型棍唔敢同你say hi

我都成日去

著住直葉T既先係我

你係咪成日用電腦睇av同mon post個中年人

影張send tg相比我j

你本來就係

點解你要迫我!!

fake me真毒
邊度型棍

我而家入黎啦

見到你地相認了
好感動

直葉tee嗰個wo
你睇清楚d 好型

我準時放飯啦

我根本冇去到

唔好食動物餅啦

9up部

博神群埋你地班mk真係可憐

我好似冇登記到
係咪要登記

坐你就坐啦

牙博（博神）

我愛直葉

相認左又唔講野 兩個麻甩

已經私chat緊啦

唔通我認錯人

行埋去講聲反清復明

啱呀

你幾點放飯

~14:15

直葉真人幾型

做ed工hea下又1日
仲有囡真係幾好

你都係
得我一個死毒撚

扮咩

唔好咁講 去買d衫裝下身

我老豆又咁同我講 同學又咁同我講
你都咁同我講
但係我冇錢呀

買衫錢女朋友出

問老豆拎囉
既然你老豆開到口

最大問題係我唔識咩衫係適合自己
真毒冇人陪我買

叫依度個老mk同你買

行落izzue果啲睇人點襯
然後行u記買差唔多嘅嘢

以前個fd教

貼返個毒撚it買衫潮文

法國E家興環保

D牛仔褲舊時著爛左 依家就係潮流

我好肚餓

我係露台執到個人仔 唔係光宗你掛

叫女友巴同你食

aco未到 sosad
諗定食乜先

it仔好型棍

食完飯 而家搵地方開房

現充 我就要返工

兩個前後腳 做咩先依家

綺禮大哥
我中意你呀

已經完左佢而家咪去返工

成個侍奉部都係2lai後宮
明明是我先的

召喚會員博士

因為我要解決讀者啲問題

This

正宮在此

博士就係d天王番第一集出場d on9傲嬌公主

太阻住就係最後會同主角一齊既角色

鬼父，兄控妹妹，坐男主後面的基友，實力高強的學生會會長

我鍾意神秘系女性

只要係好女仔我都中2

十二支 博士係馬騮 美波係狗 小直係g

井囝已經重掌動物台

早就應該

你地成班奉軍倒戈晒井派

本瑪莉...

以後我地條路點行 ☀️☀️

對住d高純度白石粉成日

我唔明白台主都反嘅人咩心態

維新三子慘遭叛變

一直唔反台主

反台主=低汁

大家仲唔快d淋低佢

Sor lor

自己執生

邊個係肉便器

希望係會令人向前

老母青講咁耐都未出井字典同井語錄

點G持牙

我地行柏拉圖式主義

睇H漫啲肉便器都可以好柏拉圖

黑肉小胸部18+

典牙

有無d扑扑下野扑到攬埋一齊喊?

扑扑下男主明白到佢過去嘅事同佔有欲先當女主肉便器
另一邊廂女主希望以戀人身份同男主進行性交，不過佢身體已經適應左肉便器果種做愛方式

除左man in high castle 之外仲有冇推介

cls仲想係海邊睇書 點知熱到

抵撚死
扮文青

起碼都帶多把遮啦

等緊船阿屌你兩個老味

我準時放學啦

好撚威

聽日先留你堂

搵七仔買餅餅食 btw派左卷炒左幾科

留堂溫書喇

到底你講既餅係咩

入群pm我

有咩餅會上癮要成日食

一路飲啤酒一路睇書簡直人生一大樂也

咁撚早就飲

代號嚟

背德感

點睇有學生日日食餅

背德妻

邊個好 幫我揀

痴線婆到lu

唔好呢啲，梳

去惠康
10蚊三盒

去巴士站途中茅惠康
聽日先

咁食欣欣杯

牛油味唔會咁污遭 揀左牛油味

升

u suck ball

跌

做唔做得成廢青睇呢鋪？

應該係

今日嘅動物餅比前幾日動物左好多

我中意魚仔餅多D

魚仔餅唔夠魚仔

夠香口

咁似我講既野既

魚仔餅算唔算係餅..

咁鯨魚算唔算係魚

肯應我機味阿

唔啦

屌佢

好爛口

梳囉

12monkey(唔太好睇

我個卡通post釣到唔少無知毒撚

我推介Miss Sloane

繼續

SOR囉...上釣左

you講個句冇咩問題

動物台釣魚部

人類世界充滿名為喜悅的惡意

博士同神父炸

我係願者

太阻住成日屈鳩我,我嬲

傻hi

你就傻閪,你全家都係傻閪
你老母比狗屌,我屌你老母

on9仔

我一拳都收你地d毒撚皮啦

點解要欺負我

我好少釣魚了
玩厭了

純粹覺得與其引D唔識既毒撚出黎獻醜
倒不如先指出家下普遍毒撚錯誤觀念，再討論落去

點解你班毒撚唔死哂佢?

你咪又係on9毒撚

柒左就會識架啦親生體驗

而且糾正佢我冇義務,但係佢出黎獻醜娛樂到我

覺得釣魚太無聊
索性得閒開post吹奏下自己鍾意既野算

中2直葉

圍內打飛機不了

撩事鬥非見到即刻上一頁

太少色情圖 好難撐你

可以睇下唔回笑下/參與釣魚笑下既姐

咁你去講巨人 火影 op囉 『大圍』嘛

好似有d道理
不過要題材比較另類先吸引到我

又話唔要色情
對你好失望

我好短髮女

你喜歡啦
咁你以後就唔好怪人點解開高質po無人理
你自己都曉講親生體驗

有個慣性起到就冇人同你認真討論

好似2lai開po一定比人當on9 or玩9人一樣

你地死哂我就會上路

黑肉小胸部

你都戇鳩鳩
係講緊例如你講:巨人神作
入面回既人9成都係fans係到自己吹奏係神作
有咩好睇

我重來都冇開高汁post
我之前都講過點解個啲post唔會有人睇

咁你不如講下動畫依D小眾野點樣唔係圍內討論?

要睇我開邊類post
唔知你地分唔分到
我開既post一係就好正常
一係就擺明係想9up下
好少開d post去批判人應該點點點
唔點點點就點點點

例如你個標題打到:火影世界第一
世界第一唔係你一個人話就係,
但係個post淨係低睇開火影班友入去話真係世界第一呀
根本冇咩閱讀既價值

你果個錯啦 係屬於咩post

9up下 諗住睇下有冇人同我一樣有相同既鎖匙扣
買ogmd送既
點知個post暴走左

坦白講句帶頭條友應該唔知你係神父
你自己諗下點解你開親啲post都變成9up 向啦

幾具娛樂性呀 唔差

神父當初冇諗過會變到咁阿

圍內我地就應該分到既
但你開po 睇既人未必係我地

呢個又要兜返原點
玩味性質既post比人當9up好正常
但我既推介post or其他討論野既post
d人都會比較認真
其實d人唔蠢 都識分既

禾吾sick分 典算

果個估圖post 擺明係玩味性9up post
只不過係估唔到會發展到全部都係講「錯」

死左佢

唔識分都冇辦法

55

返緊學

醫到人無左大半邊

美波清可唔可以醫到我智商上升到70

其實香港有冇淨係上網+信息既電話plan
見日本有啲電話plan係可以淨係上網+信息,唔洗打電話

宜定啲plan就係啦
有邊間睇重電話時間

我係想知有冇得cut走電話服務

嫌な顔されながら 正

唔得

you so鹽濕

甘渣ga...

露胖次果個?

美波bbg

yes

[url]網址[/url]

比個名嚟好嗎

(C90) [Handful☆Happiness! (七原冬雪)] FALL DOWN (グランブルーファンタジー)

唔識上熊貓?

呢個系列都好睇

以前咪講過我唔上熊貓嘅原因囉
你班撚屌仲笑我tim

上熊貓網都中毒

同瀧三上比利比利中hao123一樣

有冇藍色頭髮條女的h漫?

屌你兩個

邊個藍毛毛

女主角

垃圾

淫賤

利申 冇睇

冇咩H漫
應該好少人會jer佢

冇金髮我一概定義佢係垃圾

you睇呢個系列
(C89) [Pale Scarlet (松河)] Fascinate Nail (グランブルーファンタジー)

有3集

咁少

好jer咩?

YOUTUBE個彩旗咩意思

我都想知

我屌你老母阿

老母青好難服持

此金非彼金

張圖

xjapan

我地動物台應該以和平理性非暴力不搞事嘅原則出公海討論

考完，但一考完就痾到七彩
要搵護士姐姐醫我

兩個半小時足本版

佢好啲

老母清好咸濕

邊有咁撚大

打你就打唔

屌你老母
我係街度開左

都突登放lin你仲要開

sor lo 手痕

考成典牙 笑

唔夠時間做，連埋做錯既最少冇左廿分
睇下有冇50分比我pass

姐係70分啦
ok啦

未知其他點

通常預自己冇廿分 最後出黎就會冇30分

70分=50分
50分=30分
覺得自己合格=炒
覺得自己炒梗=拎a

做完之後已姐頹左，等兩個月話我知pass定fail算

我想放棄

批准

我唔做英雄
要做魔鬼

咁就等我打低你

一樣難

你瀨屎

想問下G FUNG佢地又想搞乜
搶完個廣場咪又係鳩坐唱歌
馬騮戲雨傘革命仲未玩夠我地

佢地係咪以為自己嚇到習近平瀨緊屎?

沈大師

巧驚驚

今天我

考成點

就快返到家鄉，感動

二次元?

做唔哂啊
等兩個月後先知pass唔pass

冇人鍾意黑肉小胸部

一日升40%好癲

小胸部

啲死毒撚悟性真係好低

點解毒撚唔死哂佢

聽聞你一手爆小黑肚啵清

連登仔應該全部死哂佢

你第一個

你地死哂後我就會上路

成班垃圾b害我

垃圾先逼害你

禾連登清泉傻仔

收嗲啦

你都係清泉傻仔

傻仔係，清泉就

傻係 仔就

清泉就係
傻仔就你先係

見到啲清泉會然成日話依家動畫全部垃圾套套賣肉
就諗起十靚歲個陣既我

你家下咪十靚歲囉柒頭

心理年齡冇

啲死毒撚成日以為自己好犀利比人地勁
其實只係自己中二病發覺得自己比他人特別

禾今年三碎

你一邊照鏡一邊打呢段野?

點解侍奉部會然咁鍾意開膠post

望住你地黎打

死gay佬望住人打

要感化班迷徙既小羔羊

我一無是處，被拋棄，被討厭，我討厭我自己
我聽別人的話去做，這樣就會被喜歡

點解要係我
點解要係我駕駛eva啊爸爸！

不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄不要放棄

唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避唔可以逃避

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實上個po個題目都出自eva

樓上夠鐘食藥

你都要食藥

屌你老母

如果你知道我係邊個,你一定唔敢串我

我一拳打柒你班毒撚

法國睇eva唔睇主角群心理描寫嘅都係智障仔

好似你咁

中六合彩

廿雞

炮姐你對好卷啦?

你地班撚屌成日取笑我覺得好愉快咩?

吹牙

茅出

傻西老母清姐

又搵我做替死鬼

我生得聰明過你地有錯咩?

屌又有人用我ac開po

你生得似女人阿

讀哈佛我都唔想架,
我都想讀MIT問題係我入唔到呀

換左記憶棉塞聲變薄脆，冇咁貼耳

多謝

記憶棉塞好易爛

你需要修正掌

這就是..!

土炮?

動物台高汁會然
1.神父

用開三節膠

其實我覺得書面語達人幾好,可以提醒到用蝗語班撚屌
係有班仆街係都要反佢

2.摩兒迦娜

之前淘果隻

佢個導管位整得閪 舊膠會遮住D孔 搞到薄左

討論區開推介文成件事根本錯哂!!

支持下先

評論都係!!

系

on9傻西

係咪有咩誤會？

神父偽高汁會然1號

神父團結到動物台會員
一齊反佢

一分錢一分貨
我覺得三節膠最夾，試過兩次外耳炎已經唔敢再用

用過幾隻膠 aet07最好 試下

記憶棉又貴又易爛點解仲有人用

因為買耳機送

comply棉? 淘寶D棉其實幾襟用

易積油脂同皮膚容易敏感既人用得耐會痕

用藍牙嘅表示唔明你地up咩鳩

你地以恥笑我為樂滿足自己既優越感唔覺羞恥架咩?

藍牙唔洗膠架咩?

唔覺

唔知

你落地獄啦

一齊

侍奉部落地獄

想當年snow halation 推左我入LL坑

你地係咪要牙博死左先安樂

冰個 熱犬那個？

U jump me jump

死毒撚

[url]
[/url]依首?

又咩料阿

骨導

科技撚

there was a problem with the network😌

如今我變成咁既樣，說話就唔係咁講，我並唔係一出生就咁既德性。
出世之後冇耐，我反而係純真無瑕既化身，聽講我可愛到好似BB仔個陣既光源氏，天真無邪既笑容令鄉下既山野充滿愛既光芒。

藍芽入腦

你問題wor...

收嗲啦柒頭😔

總之snow hal得一首啦
你貼果條應該冇錯
當年出cd都唔知有冇5000😂

u 什麼品味 ar ching

你地要迫死牙博太殘忍啦

吓

....

我愛世人

做咩鳩姐
好撚好聽啵
我敢講初世代嘅LL歌最好尸心

巧激動...

牙博猶如羅密歐再世
你地嫉妒佢

我係snow hal出cd果時有留意，到出手機驚果時係佢地fans，之後仲開個fb page

所以牙博講得好啱沒有一個ll牙是正常的

...我去洗耳了

想當年禾識得一個好中二ll既coser
佢比我砌左幾十鑊

好中二嘅coser...

終於靈3 06

各位終於咩牌子嘅啤酒

下等人先飲啤酒

我飲清酒

祟日撚扮野先飲清酒

1664

1664 ROSE

asahi 鍾唔鍾意飲

一係藍妹

Asahi太乾

法國好多人都飲1664
身邊冇人好酒，佢一飲都飲1664

飲奇撚都唔飲Asahi 飲Asahi唔灌得

我B52當水飲

其實牙博佢係咪有病

仆街唔記得轉ac...

糖尿...

我водка當水飲...

你覺得自己好幽默呀?

воды就воды啦

駁唔到...

你癲夠未?

末日時

шлюха сука

睇完第1集就唔想睇了

戰鬥民族

諗起會員美波(會然響)

有loli 食

сука blyat

сука шлюха呀...

其實你係咪動物黎,淨係識叫同一句野

玩唔玩極3

5MIN

乖

合體

日常

頁葉
OK了

E度好多cp
2lai x 太阻住
小直 x 芳醇
仲有冇

光宗 X 毒到

光宗x左手

好彩我冇

老母 X 博士

你係咪想我埋你單?

雖則當初係博士所以先入嚟

岩

me是屬於大家的

證明我係動物台相當有影響力

開左

收皮啦
當初以為你係好認真討論高達嘅人
點知....

我認真個陣真係好犀利,我連我自己都嚇親

對對cp都鍾意嗌交

死毒撚FF小陣啦
鳩都擰甩你呀

咪臭係
好似啲腐女咁

腐男子光宗

唔好阻住我扮啲乙女驚既男角la

錄個音比光宗 等佢好似MOJOR個智子咁聽黎J

錄左

傻西on9仔

點解我要為自己亂加屬性
都唔肯接受自己係個平凡到冇得再平凡既人
睇黎我係真正既中二病
已經將二次元融入左現實
想分都分唔開
已經冇得救

你連錄既勇氣都冇收皮啦

出色既演員,將演技容入到日常係一件好專業既事

收嗲啦，唔係翻緊工一早聽完你把垃圾聲再笑鳩你啦

.....

法國我轉珠好勁

我玩過三關贏左牙法狗

就算博士贏得到牙法狗
但他贏不了我

鬥弱智我咪輸囉

whatsapp女人細細聲錄粗口好正

最撚MK就美波

曲線曬自己有女whatsapp?

呢句真

有女whatsapp唔=條女有你份架大佬

我私下forward比你聽？

我連女性朋友都無

ok 唔要[起身屌閪啦]

佢打左佢幾粗口我叫佢錄佢真係細細聲錄比我
我覺得把聲好好J

傷害毒撚弱小既心靈唔可以放過

Tg你whatsapp比我？

有女性朋友=毒撚公敵

美波（mk囝）

老母清=偽廚

我奶哈母

都有姐姐食...

食風？

Btw唔好亂講野佢入過我post講野

我次次一個人出街食飯
:先生幾多位 我地推介呢個二人套餐喎
然後舉起一隻手指

深夜時間係時候講下兩性關係
有被害妄想既聽日先再入返黎

OK 請出招

以前條女好想同我扑野(心佢初夜我)，結果我拒絕

係咪你靚仔佢覺得你唔會自己一個渣

你不舉?

ff小陣啦

係就好喇

男人既矜持你識條鐵咩

唔係
其實佢有情緒問題
我好怕體佢扑完之外出事

來年叫做有書讀

讀咩牙

你又渡邊君牙

認真香港好多癲婆

真心講呢啲發春千期唔好扑
除非你有帶套

美波一定對條女有特別感情

通常發姣=排撚 好易奶野
... 利申9UP

唔好傻啦，真人真事
佢家庭離異，佢同老豆同住
同佢拍拖時成日控制住我，簡單啲嚟講佢好似二次元嘅病嬌
不1果種感覺真係好撚恐怖

[認真]我小學果陣好似有2個女仔中意過我
一個係肥婆黎, 但我升左中學之後睇唔撚起佢成日笑佢同幾個小學同學垃圾 傷撚左佢心
另一個個樣ok, 一年間唔中sms幾次, 早幾個月見到佢比人溝撚左

冇錯,就是這樣

有朋友女朋友 打比佢唔聽
之後影張天台紅衫自拍.......

恒大有direct offer

有啊
不過佢同我講比台仔食左之後我就知應該fdzone左

橙

把聲麻麻

有書讀係好事黎既

都仲有其他女聲既
比多條你

諗緊做開箱post有冇得諗呢

3次元女已經滿足唔到我...

呢個幾好

コミック阿吽2013年10月号 開依隻膠人

原來半個月都唔夠就放榜
retake既我上年驚到唔敢睇

都係算,上網大把開箱post睇

比我幫你睇

果啲唔係病嬌
而係有精神病
我ex都係咁所以我好明白

聽日約左人
希望可以比我一個新開始

咪一樣沉船

依家開post有冇人回呢

冇 會沉

我回

打篇文一陣貼係到比你地睇睇

一睇就知係搞事啦

過去係無底深潭
未來係新希望
人要有希望先有生存動力
我寧願去前看都唔敢向後退

Sor for1664

我認真架

貼比你地睇下

會然美波

1999左
係上年retake既我嗰陣驚到唔敢睇
井台主上身

enjoy your goddamn life

... 你唔係1999
你完全係講左第2個意思出黎

語帶雙關 會然

法國會然頁葉當我係CONDOM....

度
廢話

如果你不碰動物餅是因為你有份還不錯的工作 那你就儘管想辦法去多賺點錢
但如果你是廢青一族 然後你還不吃動物餅 咁我真係唔知你係度做乜撚野啦

輸毒人巴打

博仔係咪到

唔係

mimimimimimimimimimi

所以我先唔同佢打

打打下又諗唔到點打好

你可以回到過去？

隻SE新垃圾手機驚
PROJECT TOKYO DOLLS 又幾得意

岩岩打緊lv10

豬左未

唔好嬲妹妹好嗎

唔想
冇可能既野返到過去都係冇可能
係你既就該係你
唔係你既就幾多都冇用

對5住

你點過

推介套幾感人動畫電影 千年女優

千年女優講述一個出名女演員-千代子為左交還一條鑰匙比人既故仔

故事中以一位拍攝記錄片既導演去訪問千代子,千代子講述佢既一生做開始
畫面係現實同戲劇之間亞相交錯,攝影師同導演容入係回憶畫面中,係一個個回憶之中係故事最後又連接埋一齊,呢種表達方式都幾特別

仲有冇咩可以加呢,會唔會打得太差

戰女神
唔好嬲小妹好嗎

過去係逃避唔到 佢會一直追住你唔放
所以好好面對佢 打個飛機就企返起身喇

最尾個關 係點打

15%血爆發
高攻左俾佢吸左一次

每聽到神父把聲一次就覺得自己比人污染緊

橙 典解唔用全重力

第3關磨起哂佢應該得?

精神攻擊咒文

同我挽好嗎 😭

重力會吸傷

第1下放全重力邊會吸...

都係繼續做釣魚佬算

我=高質既原點

就咁睇到個幾行文字唔夠吸引牙青

diu 太多字又too long don't read,太少字又唔吸引

污染緊我

感人動畫電影推介--千年女優

千年女優講述一個出名女演員-千代子為左交還一條鑰匙比人既故仔

故事中以一位拍攝記錄片既導演去訪問千代子,千代子講述佢既一生做開始
畫面係現實同戲劇之間亞相交錯,攝影師同導演容入係回憶畫面中,係一個個回憶之中係故事最後又連接埋一齊,呢種表達方式都幾特別

推介既話 唔想劇透就少講內容
講多D拍攝手法 特點
同埋有咩類似既電影/其他作品 最好HIT個D.... 呃鳩下人吸引下人眼球...

一係就直接主推今敏
打多段今敏作品風格個D

利申 鳩UP 我都唔開POST既.........

yes ar所以淨係講左個概要
畫面風格要描述又太抽像,好難講得具體
都係慢慢撚下先

開返個分身扮正常會然都好

咁咪懶係搞笑咁 話佢好抽象 再貼幾番畢卡索出黎鳩UP下

GO

直葉一齊進魔紳玩

試下用呢個開睇下會唔會有人有偏見先

之後咪試下用分身 抄返自己正經舊PO重出

邊隻

你自認不正常

用神面進個隻魔紳屎

禾住緊小欖

Fog開始悶

go to play gbf

體力game？

感人動畫電影推介--千年女優

女優=女演員,唔係鹽濕野

千年女優講述一個已隱退既出名女演員-千代子用成世人為左交還一條鑰匙比人既故仔

故事中以一位拍攝記錄片既導演去訪問千代子,千代子講述佢既一生經歷作為開始
畫面係現實同戲劇之間互相交錯,攝影師同導演容入係回憶畫面中,一個個回憶最後又連接埋一齊,呢種表達方式都幾特別,就算係睇畫面都非常值得一睇

因為女主角係演員,所以回憶中都會穿插左唔同類型既戲劇,NHK大河劇類型甚至到到科幻電影都仲有

有啲似睇緊the man from earth套科幻片既感覺,相信如果鍾意呢套戲既人都應該會鍾意千年女優/今敏既作品

咁樣再插啲圖又o唔ok,好似開始有啲長長地

算係

this is 花澤香菜

其實多字唔緊要
最緊要同時多圖

可以補下入面少少靚GIF
甚至係對比下其他電影既鏡頭
咁個內容就好充實

好,聽日貼個陣check多次篇野先

覺得之前貼過最高汁係呢篇野
多得有呢到啲呀清幫手執過

負皮撚又開工了

飲多枝1664就訓

唔好理佢

我一直都有個疑惑點解啲長篇動畫多數會搵極出名組合/歌手唱op/ed

例如呢

火影,死神,鋼鍊個啲
請SID,ASIAN KUNG-FU GENERATION,ORANGE RANGE,YUI,SCANDAL, L'Arc~en~Ciel之類黎唱op/ed

其實D OPED點出黎

動畫公司出錢叫人整?
倒貼求出名?

如果係前者 有筆直做長篇 OPED搵出名組合/歌手都唔奇啦

SID剩係識佢首RAIN

刷牙訓覺
訓唔著再上黎9UP

唔清楚

好慘

法國博士好鍾意D嘈到好似KILLERJO既片...

我較到好細聲睇

嘈到睡意消減左...

好慘個細蚊仔⋯

SGS尾機嘅地方

晚夜打機會嘈醒人

儲埋儲埋d頭...

同魔獸帳號比媽媽砍掉個條友一樣

個條片又係好撚嘈...

製作委員會決定
動畫公司剩係負責作畫

例如Aniplex(Sony)唔知點解當佢係製作委員會個陣
通常會搵SonyMusic旗下嘅藝人

好神奇

差d唔記得左仲有資方

法國美波成日開釣魚post都冇人
點解我又有既呢
感到疑惑

你夠乞人憎

我功力深厚

直接搵現醒既做op ed架

7:50分葵興落車既藍色花裙小姐 我喜歡你啊

傻鳩痴漢

重拾初戀的青澀心動

幾廿歲人就少啲性幻想啦

搭小巴去邊牙青

連登仔

狗登

地鐵 禾18碎

我6碎

6碎股神

いつか必ず访れる 别れなら出来るだけ 美しくきっと 言おう…
若離別時終將來臨，但求將優美典雅存於人間

我屌呢句佢地翻譯得好文雅

唔夠通順

你會點改

唔識譯 但如果改佢呢句我會咁改

離別終有時，惟願優美典雅存於人間

若離別之時終將來臨，但求將優美典雅存於人間

再改會好娘

SOR LO

感覺上第一句佢果個版本好啲，字數太短好種讀詩嘅感覺而唔係歌詞

不過點都要加個之
或者 將個時改返做時分時刻ETC

如果唔係前面 若離別時 就炒哂車

btw第二句個將字搞到成句唔通
不過個語境應該係主角想主動將美好存於世上而唔係單純祈求咁簡單

但願優美典雅尚存人間

願盡典美優雅留存人間

傻hi句字

縱離別之時將來臨，誓將優美典雅存於人間

誓又誇張左啲

算啦唔好再改

中文真是深奧

誓字都唔優美典雅

以前作小說果時都冇理咁多，就咁用啲好似好深奧，用落句子又通順果啲19字

妾身行將就木，婉托典雅寄蓮

同埋誓字會變到主角努力將美存於世上

不過我聽落又覺得主角係對於世上冇永恆而感到無奈，因而渴望離世果時可以令美好存於世上

傻鳩

諗 諗黎托咩
搞到又訓唔著

老母青原來係作家

原文: 香稻啄餘鸚鵡粒，碧梧棲老鳳凰枝
正確順序: 鸚鵡啄香稻餘粒，鳳凰棲碧梧老枝
唔通順反而有美感

我唔識日文，感覺譯得有D 1999，可能係詞序/結構出事

以前有份寫啲遊戲同acg嘅同人小說
宜家叫我作句句子都唔得

咁個原文語感好好多

鸚鵡啄餘香稻粒，鳳凰棲老碧梧枝

咁樣勉勉強強得掛

鸚鵡 啄餘 香稻粒，鳳凰 棲老 碧梧枝

鸚鵡啄 餘香 稻粒，鳳凰棲 老碧梧枝

幾時重拾興趣

一槍打撚死我先

想睇作品集

唔係沉哂搵唔到，就係冇save到，始終成十年前

margin sell

有無俺修羅或者中二戀個種黑暗筆記feel

幾時搵夠帶我飲茶

本金太少，食餐M記加大就得

除左第一本之外我寫親啲主角都冇威能
我寫嘅都係補完原作冇講過嘅

等你發達

第一本係寫CSO故
由個平民嘅視角出發去睇病毒爆發
之後就各樣老梗啦，主角唔受感染，有個永遠支持佢嘅死黨同女友，隱藏嘅血統等等
當初我po係巴哈又幾受歡迎，最後愈來愈誇張，加上我又冇做research (關於軍隊嘅制度果啲),所以我直接爛尾

係巴哈發蹟

之後都有係唔同台灣論壇貼

台灣仲有咩
伊莉？

係掛
我淨係對巴哈有印象

早晨

joe

josun

大文豪

點樣

露咩

留左三張符 準備抽新英

Ok

全裸野外行出黎都唔露？

咁全部動物都係

冇錯

呢首對我黎講真係神曲黎

得罪講句
好柒wor個隻

佢咩都抽的

井仔見字請覆我

係咪有八折

呢隻caster唔係好想要

個頭同個身
好似唔啱比例

點解有8折

佢好似係攞itunes卡批發價先有

屌西#9原來係你條仆街負皮重屈尻我

笑到我仆街

死仆街！

repost咗

M仔我地另起爐灶啦

要🔪

ok
諗定名

屌老母
嬲呀！

等睇台主cap偽做對話記錄

一陣去repost佢

收膠啦你

佢d分身仲多過高登時期既我

動物臺幕後大佬 - 神父

琴日

M子課嗎 呢個pool

唔課
暫時唔吸引

成日課金

我搶完 神父第一個割席

我本身就好唔鍾意專登去搞人地

比#9repost 過
邊個同佢有路同我行出黎

神父

垃圾
陣間del fd

如果神父係長門
咁井狗就係帶土

收工 連放三日

整親邊到要休息

普通假期

OK 唔擔心你了

發生咩事
不安

🔪

博士on9仔

你地系咪想逼死牙博

3:00 同3:30條女都幾靚

當負面評論愈多，老博就愈強大

博士入去學下野啦

做空賺USD$14走人

巧悶牙
上堂又唔玩得其他野

上喵堂

秦博

鄭議員

有矛人知點解秦博士個office壁畫換完又換
最後得返白牆

美琴bb黎你樓下篤波房接返me

俾房署ban咗

想G用咩理由

唔啱規矩 唔俾塗鴉

幾好笑

下次比外人亂塗 佢唔追究囉

我手上有一份動物台毒瘤名單
如果流出左去公海後果不堪設想

我都有一份 pm我對下啱唔啱

1.老博

2.204

3神父

條女幫我比錢又幫我買左盒藥
可以點做

佢唔比我比返錢佢

拎肉體還

好好調教佢

請佢食餐飯

宜家等緊睇電影
宜家係Starbuck又唔比我落去買要幫我買
所以上黎問一問

一陣我會堅持

人帥真好

如果比你地去5日日本玩
你地會去邊

mk狗

是但啦
鳩遊開 周圍行去

首先唔好放時間去動漫
接觸下日本大自然

想試下溫泉旅館
btw 家庭旅遊來,不過ex有機會一齊

有女

冇打算去老秋
或者去睇tokyo base

去代代木公園坐係度飲下酒 睇住人地家庭樂 睇下人彈結他咁

以後都唔會再有

......

認真一問 點解EX會一齊去

吾廣得

Sp ?

有冇打手幫手支持下

hello牙清

真心推介

點解點睇都係覺得係伏